黃色經濟圈目標：邁向台灣新南向政策

//新南向政策（英語：New Southbound Policy）簡稱新南向，是中華民國（台灣）民主進步黨主席蔡英文參選2016年總統大選主要政策之一。 因應東盟國家崛起，且重視東南亞新移民及雙語第二代，更為了積極擴大與東盟、乃至印度、澳洲、新西蘭經濟市場聯繫，政府成立「總統府新南向政策辦公室」與資訊網站「新南向政策專網」[1]」，建立經貿、教育文化等交流政策，吸引東南亞朋友來臺就學、就醫健檢、觀光、投資等，也協助台商全方位佈局印太地區，深化雙邊人才流動，達成「以人為本」的永續新夥伴關係。2019年5月30日聯合報系攜手兆豐銀行、南僑企業等舉辦新南向論壇，蔡英文總統受邀致詞。 //

香港人口少，無天然資源外銷

要做到自給自足，唔靠中國單一市場，最終目標就係要尋找其他市場代替

所以香港未來10-20年應該積極向東南亞發展

富衛FWD保險就係一個好例子

今年富衛大力發展泰國、印尼、菲律賓、新加坡、越南、日本及馬來西亞業務

將世界各地利潤帶返香港